# znum

Основной репозиторий с последними обновлениями: https://github.com/vitalygashkov/znum

Cкрипт для скачивания книг с электронно-библиотечной системы [Знаниум](https://znanium.com/)

### Первоначальная настройка

- Для процесса авторизации требуется установленный браузер Google Chrome
- Скачать и установить [Node.js](https://nodejs.org/en/download/)
- Установить зависимости: `npm i`

### Использование

- Запустить скрипт: `node znanium-dl`
- При первом запуске будут запрошены имя пользователя и пароль для авторизации
- После успешной авторизации скрипт запросит ссылку на книгу
